一傳媒單嘢 要翻譯俾瑞士人睇

支持。中立=極權幫兇

Push

推推

推

共產黨就係搞緊中立嘅傳媒

推
推到瑞士同大陸反面為止

Twitter

外媒都搞埋

有朋友過左去瑞士10幾年

話個公投9成過唔到

瑞士嗰邊貼維吾爾人，佢地慘d
今次要食人血饅頭

都話N次個公投唔係投你地諗嘅野囉 (我都想係), 你地全部誤會晒

唔明...想翻譯邊單嘢?

即係？

係「壹傳媒」
名好緊要
唔好打錯

Repost : 依個法例唔關香港事，唔係關於"限制包括銀行業在內的瑞士企業與侵犯人權者做生意" , 而係一般企業社會責任加強版, 要瑞士政府加強措施使企業尊重人權同環境, 令受害者可對瑞士企業係境外既侵犯人權或自然環境破壞的行為提出起訴, 方案係 2011已由NGOs攪,係2012推過同攪簽名收集用嚟做人民倡議法例投票, 2015再推, 終於會係今年11月全民投票.

即使過到, 政府點加強措施又會討論一大輪, 分分鐘2,3年後先實施, 而瑞士企業在中國和香港的業務只係或受到影響

咁當然如果條法例過到, 而又有人提告或瑞士政府借啲椅做野梗係好, 只係想大家了解真相同瑞士制度
______
上面個網頁就係公投嘅專頁, 有英文.

你亦可直接係下面睇公投嘅法律全文兼解釋:

指黎生被捕?